朱千雪個口已經夠大，點知雷莊𠒇仲大

點解千雪咁靚，另一個咁柒

含撚不得了. But no thx